虛心求學

我想問下佢咁樣個風道會有咩效果

負負得正

siu4

睇唔出有咩問題 有無人可以講下

cpu heaksink 風向

個塔散fans應該要入風?

無話應該點
起碼heatsink fan 同後置排風fan 風向一致

問左做砌機既朋友 佢話咁砌會將CPU散到既熱力吹返晒去成部機到 咁樣砌機箱入面會愈來愈熱

｜─────────
出 出塔出 網 入
｜ 網 入
｜ 網 入
｜＿＿＿＿＿＿＿＿＿

我自己會咁擺
機箱正面一路入緊鮮風 機背又排緊風
點會愈來愈熱

屌 走哂位
總之前面3把入 塔兩把同機背都出

但佢依家係咁

Rear < >cpu> < Front

D風炒埋一碟
分分鐘熱過原裝cooler

正常應該係咁

Rear < <CPU< <Front

氣壓問題